唔講根本唔知自己唔係上緊高登

有冇人有同感

有

我覺得似baby kingdom 多D

似WhatsApp 多d

回post 真係好快

屌啦

順幾撚多

屌你老母 試回覆 😂😂

根本呢啲先叫論壇

即回到係開心既

一個app可以催谷到一個新論壇既誕生，證明真係超多人用手機上

希望an機都會一齊過黎

早抖😊